新鴻基啲商場咁好行 梗係要個個星期去

新鴻基啲商場咁好行 大堂四通八達
每層景觀開揚 望落中庭又有氣派
員工又咁幫手
梗係要個個星期去
用行動支持屬於香港人嘅商場